阿布泰Mike哥：立場新聞byebye

立場呢樣嘢俾人屌咗好耐

佢寫十幾年影評都係弱智

遺失資料個單已經好鬼

有啲狗屎垃圾都照俾佢上依樣真係唔明

寫影評條友啲文筆好差
小學生作文咁款

其實蘋果過往咪一樣有俾政權高官投稿鳩噏謬論 不過同時亦會登埋持反意見人士嘅投稿
立場投稿制度嘅定位不嬲都唔係只有一種聲音 你有意見都可以投稿反駁石琪條戇鳩嘅謬論架 到立場唔肯登你篇稿先同佢講bye bye啦

有咩問題？
一份報紙只可以得一個立場？

垃圾

未聽過「穿越時空的少女：石琪弱智」咩 不嬲全世界公認佢係影評界嘅弱智嚟架啦

垃場你估流㗎

又分化

新聞應該捍衛言論自由
唔係嘅話同共產黨有咩分別？

林景楠講佢意見又有咩問題?

蘋果好過立場啦
起碼貼地 唔扮高深

佢無問題
但係新聞就應該不分政治立場咁去報導

佢地根本唔係純傳媒
似發噏瘋平台

阿布泰分化撚 裝修？

真
報紙就係要多觀點先好

立場有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

點解新聞可以唔分立場，但係商店又唔得

我覺得無所謂
媒體唔應該得一種聲音

要籌旗時又唔見佢地中立D叫埋藍絲課金?

立場近排仲登陳雲篇鳩嘢添
唔知佢個編輯諗緊乜鳩

傳媒編輯部嘅政治立場同投稿人嘅政治立場係兩樣嘢嚟 唔通支港01同腥島俾民主派人士投稿就等於佢地就唔係紅媒咩

就算立場新聞有一日變到好似香港01咁我都唔會覺得出奇
不嬲覺得立場新聞都用緊小罵大幫忙既手段

黃絲式民主：
唔可以有自己睇法

立場有講過只有黃絲先可以課金!? 蘋果又有講過佢地嘅報紙只係賣俾黃絲睇?? 你係唔係有啲乜嘢誤會咗啊???

痴撚線 你是咪on9

係啊係啊
立場捉緊盤好大既棋 由雨革開始一直扮深黃
其實係想拎哂香港人資料同呃貨金
肯撚定係上面派落黎既臥底！

咁樣講Ok?

立場咪講撚過
佢乜嘢文都會出，只要你肯投稿
林鄭投佢都會出

昇哥無變到 佢由始到終都係「好中意」警察嘅野
識佢真人

樓主熱狗黎，大家唔好再覆。
熱狗係共産黨b隊，只係識攪分化。完

係
你第一日做人?

成場運動某程度就係俾呢d自以為看破世事好型係圍內不斷挑起紛爭號人消耗緊....好撚煩

立場可以唔同 只要基於事實真相

香港係唔可以百家爭鳴

比幾十年前仲倒退

場運動會輸係因為有太多人坐享其成

又輸

臘腸

贏左先百家爭嗚得唔得，你有冇見過文滙讚十年拍得好

懶係中立
實質同支那01 冇分別

你唔係想話輸咩?

其實投稿都要過度審查

好中共式傳媒手法

傳媒會有操守同原則

而呢個大原則係基於響往新聞自由，敢怒敢言

我認為大家當初課金係認為佢地敢於發言，非自我審查畏首畏尾明報之類媒體

媒體其實最理想唔係一個平台比同一個立場既讀者群圍爐打飛機既地方，最後只會類為環球時報、大公文匯藍絲圍爐自high之地，自己呃自己

香港人經歷咁多，理應明白媒體係應該多元性

香港有幾份報紙都只有一個立場
一份叫文匯
一份叫大公

左膠

如果淨係得一而倒聲音 同文匯報只係得正面有咩分別呢啲文我會選擇唔睇 但媒體選擇出定唔出我控制唔到

你唔叫大公文匯白粉屌支共？

呢個係立場個立場
而蘋果最近個玩法係 你有料爆 主旨關於Freedom Democracy HumanRight Egalitarianism Justice佢就同你登

大事大非指鹿為馬既日子可唔可以有立場多d，文滙會唔會比你黃C登報5201314先 做乜呢個時候都仲要咁包容

下 佢明顯投共喎

雨革果陣自己摺埋
miss左成個雨革仲點扮黃

-0-0

報紙也有自己讓其他人表達意見
其實沒有大問題
理性一點 只是影評一則
而且他的話也沒有叫你去睇

贏左先咁玩我唔反對，宜家水深火熱既日子，你返去睇當日劉亦菲支持黑警個post，再煲幾條黑警打人既片，仲想唔想見到花木蘭飛機文係我哋寥寥可數既傳媒到出現

石琪係blogger係特約供稿的人
評論就係要海納百川
唔登就係言論自我審查
登就應該屌個作者而唔係媒體
睇社論版總有令人討厭的文章
唔通執柒間報社

遲下可能連登可以打殘體字

唔好亂咁用投共呢個字得唔得佢點明顯法

中立萬歲
黃絲唔係共產黨
對抗惡魔都唔可以成為惡魔

其實連登仔成日左膠前左膠後

有冇為左膠落過定義

定係定義係與個人政見有所不同而非奶共就為之左膠？

咁唔好叫立場，叫垃場

直接買份間唔中都屌下政府嘅白粉同支那01
一樣有唔同聲音

昇哥中意警察？

贏左先諗呢d啦，成日都偽黃/左膠/投共/奶共/鬼, 煲底都見唔到就四分五裂

屌咁耐都唔改

正食屎狗

我個人覺得立場冇問題
亦尊重阿布泰表達意見

言論自由係咁咩
內閧夠味未呀 屌你老母

無問題就刪５毛list

其實明報都經常登本土派同民主派人士嘅投稿 會唔會考慮返將明報當做「黃色媒體」看待齊齊課埋金俾佢地啊?

雖然好多人唔鐘意燒山,
不過佢成日講嘅唔可以包容果D唔包容其他人嘅人,
真係好有道理

嚟編我覺得冇咩問題，當睇多個觀點。
今日嗰編明日大愚就真維穩文啦，做編輯編到連賣港文都批，已經過咗我自己底線，會停課一個月再觀察。

連登嘅角色係傳媒?

點解贏左先可以百家爭嗚?
圍爐取暖有咩好處?
如果要心靈慰藉不如做藍絲睇文匯大公
社會進步某程度就係人對是非會有批判能力
香港今時今日仲可以撐住只可以為香港人仲有批判能力
唔係一早比中共同化晒
而訊息一面倒最終會削弱人既批判性，非黑即白，脫離邏輯

利申:平時最鍾意睇港人港地，最鍾意睇對家有幾荒謬

-0-0 言論自由就係俾佢打殘體字，香港人經歷咁多應該要明白

石琪不嬲都係出黎搞笑

登本土派、民主派人士嘅投稿係正常同正確
登藍絲嘢係錯誤

本土同泛民姑且可叫不同政見
黃同藍
你唔係以為係「不同政見」啊嘛？

係無問題
5毛list連狗都無用
你仲留嚮度做乜

咁阿布泰有無了解過立場乜都登
就算係阿布泰佢去投犒

天真無邪

拉

所以屌立場都晒鳩氣
人地做媒唔自我審查
擔當到第四權角色已經叫比左責任

佢地唔想叫立場架
但又想食主場條水咁解

今次石琪的影評好小事啦
七一影私了搞到擔遮姐姐俾狗拉就fuck

啱啊 狗屎垃圾亂鳩嗡都會登出黎 完全唔明做乜撚 早幾個月先有篇資料錯撚哂 成篇野全部都係鳩嗡既文登左出街

講真蘋果都大把閪文
黎智英誹聞岑建勳都有啦
唔通大是大非唔撐肥佬黎？

原來係邊人退黃圈
叫埋蘋果退啦 佢地都有登保皇黨投稿
你收支共幾錢呀?

立場咁黃 咁樣用個影評人寫既評論就想抹黑成個立場新聞 仲唔係收左人民幣？

垃場篇文係奶共
前設有誤

叫是但一個販民本土或者龍門渣哥乜都好
敵人贏緊都唔會咁做啦

對敵人仁慈嘅絕對自由主義者

咁唔好叫人捐錢啦

上連登勿認真

百家爭嗚都要基於公平環境下先得嫁，仲有你有咁勁既批判思考，係基於你當年既教育未洗腦啫，已經幼稚園已經要國歌升旗國民教育，將來仲可以出幾多個你呢類人？答案係實有，大陸入面都好多維權人事，但係數量唔多囉

起下你底，你都幾撚燈

Washington post係民主黨口舌
但一樣會登對家意見投稿

"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

如果唔識尊重民主 其他聲音
咁你只係另一個共產黨
考慮下退出黃圈啦
少你一個仲有好多黃絲
但少你一個帶頭攪是非好重要

個個都好似你咁個腦裝防毒

仲記得之前新聞D相有手足大頭,之後手足比人拉
大撚把人盲撐
相反蘋果報 理大手足遊繩走就比人屌到仆街

我中意睇 我捐關你乜事
你有你選擇權 so do I

講到幾有立場
暗示明示用晒

轉過頭玩背刺

去搵左條LINK睇

睇左頭果一部份 未睇到影評
節錄 : 特朗普入主白宮以來，美國視中國為大敵，美中成仇，國際上也多了反華傾向。何況今年中國首先爆發的新冠肺炎疫症擴散全球，釀成幾乎百業停頓，各地電影業都受重創。近來影院重開，可是美國作為死得人多的重災區，影市難望豐收

低手咗啲喎ching，咁樣無錢收嫁

有出報紙咩？

下 你up乜撚野
報紙一定要印出黎?
咁文匯大公係”報紙”唔係黨洗腦工具?!

立場唔係唔黃，係黃就要諗下係咪要登呢d文，要做中立就唔好話自己黃

唔係讀者投稿咩

搞清楚新聞同報紙未？
又搞清楚網媒同紙媒未？

有立場嘅人應該無論套戲拍得幾好都唔會睇
好似我好鍾意食吉野家飲Starbucks 過去一年都冇再幫襯過
所以唔會有人睇完篇影評走去買飛入場

前設係公平同雙方都有操守
成個戰場得蘋果同垃場
垃場就係留力加撒退

希望再自由啲
到時政府可能買起佢頭版廣告
賺政府錢，幫黃錢

自由萬歲

淨係攪清楚你係弱智
咁撚中意批鬥 你去支持共產黨啦

幾撚事有批鬥到駁唔到咪認囉on99

你係想講立場登撐花木蘭影評挑起紛爭
定係林景楠屌立場登呢篇野引起紛爭

林景楠

話唔定就係日日睇藍屍page試毒
練成咁清醒嘅頭腦

唔登就係唔捍衛啊
依家唔比佢講咩

係，佢可以中立，但中立得就唔好扮黃，唔好同我講佢係手足黎唔屌得

呢篇係新聞？

立場明知我地憎條八婆就唔好出個影評

根本係對家知黃唔會轉藍
唯有攪分化 但無大台運動就係咁
實有一班自己人中計
幫手加鹽加油挑釁是非
目的令人對黃圈感到煩厭

勸你唔好睇呢啲post
無望初衷 堅持自己原則

笑下啫，咁柒
要捐捐獨媒唔好？

正解

編輯自主當然要維護，唔同觀點的確可以引發思考，但作為一立足香港媒體，賣港維穩就係大是大非問題。

嚟遍就係賣港文例子，假理性真維穩，大是不非面前香港人係唔可以妥協。

不如去看大公文匯? 甚麼叫媒體可以有多種聲音? 即係話幫中共洗腦也是對的?

立場新聞claim無立場就搞笑

立場話自己黃㗎嘛
黃嘅範圍都可以百家爭鳴嘅

但話得黃唔好懶中立囉

中共都好多想法，你都可以去支持。中共就是利用西方的言論自由不停的spread CCP propaganda。
這不是言論自由問題，文章顛倒是非黑白，歪曲事實，這樣的文章你都幫其捍衛言論自由?

btw準確啲講唔係「應該不分政治立場」
基本準則只係要基於事實
可況你要不分政治立場完全中立？
係咪想笑死人係都唔係「立場新聞」啦
瞓醒未
再講，呢篇係影評，係主觀嘅，係政治性嘅，ok？

你的意思是要保護藍絲嘅言論自由，令其可以發表謬論，洗腦人?

由許冠傑兩日出十幾廿個po已經停課金停睇立場了

非常同意，點解靠黃課金做收入來源都要登對家文章？
你要中立報，咁就唔好扮黃扮手足呃人血淚錢，我捐比其他手足仲好啦
上面一大班人話唔登對家聲音同共產黨一樣，喂依家咩形勢呀？依家係雞蛋對高牆呀，對家聲音已經係渠道上有壓倒性優勢，仲要扮中立暗中幫對家？

意見唔同你就玩二元對立
全部掉曬做分化
只要唔係所有野一致認同就係分化
好波

咁即係無立場啦，良心媒體點解要幫班港共宣傳謬論? 和大公，文匯無分別!

可能係民主派議員紅紅地啫

應該係訓練大家有獨立思考能力
就唔會畀呢啲嘢影響到
所謂四分五裂就唔成立

無思考 人哋煽兩煽
就割立場、割阿布泰
兩邊又互相爭持

終於有人講立場肯定又出來話自己客觀中立多元意見

叫乜撚野立場新聞
會唔會多幾條藍屍撚樣炸爆投稿都照出
笑撚死，改名啦叫立場新聞（無）算啦

#261505 你點知的
分化撚五毛

So what
你知唔代表啲咩㗎可？
唔服咪駁囉
想話我係中共啲𡃁？
你呢啲人個腦坐撚住咗

係有一班人覺得自己先有腦
立場登唔同意見會洗到其他同路人腦

第一樣嘢就係話要割
而唔係諗吓點樣去反駁對家論點

佢係波台on9義工五毛

認同，正義良知面前，只有真相，捍衛真相，才是良心媒體。

影大頭唔del相出埋街都叫黃 立場新聞最多都係中立

半夜真係好多空白account出黎好勤力

#241504
平胸好醫生
舊名:（SL人UT）/小奴狗狗/ 喵喵0u0-1147苦主

你都好on9，唔識就事論事，齋識起底，低能。

因為我哋無批判能力
對所有資訊係即食
好似龍門咁
話佢退出黃圈
唔使思考嘅 佢退咗就唔係黃
有啲再簡單啲 用二分法
非黃即藍 即係龍門已經係藍

撐到今時今日
好大部分係情感抗爭
唔覺香港人講邏輯

真正嘅警察
唔係嗰班垃圾

登篇懶理性中立持平嘅反人類電影嘅影評
一啦，條撚樣撐警
二啦，新彊related

無撚野啊嘛
完全嘗試洗走佢政治成分去endorse套片
良乜撚心

#146030 舊街角
呢隻五毛成日改名
唔好比佢洗到底

課翻d金比肥老黎算，起碼蘋果唔會登對家嘅文
呀豬呀狗投稿唔洗 screen過就出，咁叫堅守每寸自由土壤，用盡每絲縫隙中的微光？
用手足錢幫中共登文，扮中立
人地肥老黎就真捍衛新聞自由啦，做唯一一把反對聲音，而唔係用自己人錢幫對家囉

世界上無共產黨可以贏到中國共產黨 因為支共根本唔撚係共產黨

要開咩post先pass到班起底撚嘅standard
係咪無野好駁，慘到想用呢招否定人哋論點
可憐可憐

笑左膠笑得好撚衰

獨媒呢

投稿同刊登係兩樣野人民日報都比前美國註中國大使投稿，不過唔登出黎，唔過人民日報係親美

喂！正！

只可以話可以做好啲

龍門告手足呀 你條五毛收足人民幣

投稿黎

立場姐姐係新界東黃營票后喎

咁依家立場新聞係親咩？
啊，中立！

咁代表啲咩

中立咁揾翻中立嘅人課金啦，唔好扮手足啦立場

代表佢地係藍

上面有好多中立人！正！

可能代表佢哋中立
同立場一樣

蘋果都有登曾鈺成 係咪藍
東方都有登陶傑 係咪黃
傳媒不嬲都係兩邊登
大把人課金係”因為中立報導新聞”
唔係只想睇黃絲圍爐圍fake news
想睇全黃就去睇文宣或大紀元

現形

其實佢可以去投稿
長文駁佢
好過屌人點解出呢啲文

叫人認清「黃藍不止是政見」呢句口號就等於收支共錢
高下立見

認真
谷立場炒咗石琪好啲

立場post7.1高尚情操手足大頭相
啱啱圍完poly第2日蘋果就將被捕人士姓名 職業報曬出黎 你就會明白點解連登有啲手足咁唔信佢地

你用左膠角度去諗 人地傳媒保障返新聞自由無問題

但手足就會覺得你地香港人係偽善 只係想要畫面

咁你知唔知立場姐姐點解唔繼續做立場走去選呀？

告手足唔代表要裝修
事實證明 你先係五毛
五毛會做埋 屈毛狗 扮委屈
我捉毛係show證據的

藍你老母咩 同一個光譜唔同程度又要鬥黃？

嗱，新聞唔係鬥中立，係鬥真嘅ok？

花木蘭直鳩情係由cast到production
都係反人類啦，仲黃藍喎
立場去咗邊，良心跌撚咗落地
有幾多人以為立場真係有立場
你係無唔好扮有啦ok？
又唔好講到全黃就係圍fake news，兩件事

下 即係搭黨鐵食美心無問題？
你現晒形喎五毛狗

高質五毛

高下立見

你唔識睇前文後理？好明顯講緊反話

點解？因為立場投共？

死左膠係弱智
幫支共捉人叫做維護新聞自由

算啦你 你account唔撚使要

叫立場整個公投，睇下課金嘅人會揀a: 淨係出黃嘅文，定b: 同時出中共嘅文
大把人課金係因為中立係咪笑話嚟

佢出得衰啦
嗰篇係一篇影評
佢屌石琪逐點反駁
以事論事大家都會客觀嚟睇

屌埋立場出石琪嘅文
咁留言咪兩邊鬥囉
立場黃/唔黃，理據: xxxx
阿布泰黃/唔黃，理據:xxxx

然後就無人理過條石琪

原來全世界黃絲都係冇腦可以洗腦
得你先至最清醒

現實太複雜 唔想鬥佢地
但係如果立場 蘋果可以一直保守哩種唔怕政治打壓嘅態度的確係有佢market 左膠就左膠到底 唔好俾人睇死

哦講唔出咪認囉

搭黨鐵用八達通啦你

忽然間想搵下林景楠係咪咁鍾意睇立場既文或者電影影評
自問真係無興趣睇影評

你跳撚過閘先再屈尻人啦

直接無視隻癲狗
你點知的
佢不斷回覆喺度spin走話題

market，你個字真精準，market
唔比人睇死有撚用咩，玩完啦咁搞

"讀者投稿" 係乜撚都登
千祈唔好見人投稿勇武、本土文章
就以為係媒體立場，反之亦然
你當多一個渠道/平台，宣揚論述咁解

立場得一個立場

曾鈺成正宗土共紅，同現今個藍完全掂唔到車邊
陶傑根正苗紅紅二代，頂多係ccp由佢點鬧都唔會還手，對ccp黎講係小罵大幫忙，幾時又變左做黃

笑，有無人邏輯討論下
可能平反支共同反送中可以並存呢？
可能唔係矛盾呢，咁就可以有兩個立場喇

咁你唔好大大聲收黃既課金
再提供個平台比藍既投稿
仲要比埋稿費人

宜家都開始有留意d 言論 係咩人講
你岩 樓主熱狗黎 要死全家的熱狗

如果你立場唔係靠手足課金既咪可以大大聲講野囉
又要拎我地錢又要登d on 9 奶共野，又影手足大頭

唔明你咩意思

仲要拎黃既課金
比稿費隻藍絲
但係課金個陣就靠黃既課金

又未完嘅 支共俾全世界圍到仆街
你祈求支共收皮好過靠阻膠光復香港囉
香港人進化得慢 俾啲時間佢地啦 成班阻膠仲吹緊重啟選舉就知咩事啦

屌，佢同意我嘅話
咁我哋咪一致，無分化嘅存在囉
佢唔同意我哋，先係分化撚

咁使撚叫手足課金畀佢 咁叻咪叫藍絲畀錢佢囉

唔好鬥黃啦 廢事俾啲高級五毛有位入

屌，啲人話立場新聞可以有幾個立場嘛
我嘗試代入佢哋角度諗下
個立場可以點樣又反送中
同時平反套閪木蘭而唔自相矛盾囉

不推文算啦

時間你同我俾㗎？要乞下中共先喎

我自問已經算係包容，多角度文章我完全受得落，樓豬嗰編我都覺得問題不大。編輯自主OK，作為讀者你要編咩批咩我都冇權阻你亦都阻唔到，你完全可以繼續你嘅編輯自主。作為捐款者就有權停課再觀察，我就唔係咩有錢人資源係有限嘅，唔登維穩文就係我嘅底線(明日大愚對我嘅講係大是大非)，我就唔會用我嘅僅有資源幫對家維穩。

考慮下

其實立場只淪為剩係識開live嘅媒體 又無調查報道 連深入少少都欠奉
重點係 佢收入唔少 係可以有空間做呢樣嘢 佢無做
剩係識登新聞稿嘅媒體 價值係乜

聽日啲人訓醒
又話做咩琴晚咁多5毛

#51985

100毛係渣哥幕後大老闆

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

端傳媒幾好

我認為課金嘅人
係卑微地 起碼立場肯登本土嘅文

成班人借啲無聊野發爛
有冇睇晒成篇影評?
影評人評套電影有乜問題
根本無讚過 只係話中規中矩

其餘係點出左儒家只講忠孝
呢套加埋西方思想嘅”真”

就係咁撚多就要割蓆
屌你老母 你去革命啦

外國做到係成個社會context容許
香港咩撚野環境

唔好咁啦 左膠都是手足

咦你就好
要以前開過post先可以prove自己唔係網軍
想好似tenet咁去返以前開post

左膠都是（賣）手足

好多都係波台po
會比佢地當係五毛

大是大非都尻噏先會俾人block姐 唔通事實都唔得咩

成件事都覺得林景楠好奇怪

立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

三個月前已經講左

由上年年中開始，中立=藍

石琪我記得好似成日幫明報寫文
條友都唔係黃

重點應該係點解藍屍
會去一間肯登本土論述
(令人覺得好似推緊港獨)咁嘅媒體
度投稿，係咪啊？

立場姐姐去初選係想推動破局黎攬炒 佢留喺立場只可以用中立角度去做傳媒 唔可以用深黃嘅身份去推動成個運動 立場姐姐721犧牲咁大 你仲話佢投共 block柒你

係 你睇下篇野根本無立場

佢寫好多影評俾蘋果

2020年初民調仲有40%人係中立

維持虛假一國兩制 保障支共繁榮

無錯，同白票黨同一個原理

白票熱狗？

立場姐姐都無係立場做啦，代表緊咩自己心照

勁多五毛衝晒入黎

支那01唔會叫你課金

又內鬥

可唔可以講多少少...
扮高深即係點？

中立新聞

林景楠佢有睇開立場
佢自己都有幾篇立場報導
應該唔係今日先知立場文章係點出
另外佢應該都知執著花木籣一D位係會幫呢套花木籣唔多唔少都多左VIEW數
奇怪奇怪

石琪都有嚮立場出葉問4影評
今次根本除褲放屁咁多餘

呢啲係職業道德
佢要juicy賣新聞
有啲記者影地下
有啲就盡挖料

大家仍然當蘋果立場係黃/自己友
因為有啲文同報導，佢哋唔登
無其他媒體登

咁要等佢再財困嘅時候
可以搞一次

有時真係怕豬隊友害死自己友

非分化真心想屌立場
好心咁多人課金就趁機會發展下investigative journalism
成日轉載埋晒啲政治kol打飛機文
睇到好撚尷尬

不過屌還屌
依然會睇立場
希望會有改善

立場比人屌係因為成日大頭出賣手足

有冇圖

唔需要圖 立場出片出圖從不打格

要立場中立就唔撚洗課金啦屌佢老母
出面十幾份支報圍撚住仲要比你成日出d 閪文洗鳩其他人腦
厭唔撚夠多?
唔係黃就變皮啦唔該

咁唔打格 你都可以搵到一張叫出賣既大頭圖呱?

比人屌左好撚多獲啦柒頭
比人屌完幾個鐘咪收番囉
有閪用咩都流唒出公海

你係公海搵張圖搵唔搵到

你講得咁撚大聲
搵張圖你搵唔撚到 仲話出公海
你無撚用架你

你老母張圖係公海啦
藍絲公海日日比人屌緊呀
你自己去搵啦

你搵唔撚到又要話係公海

人地投稿 又唔係立場新聞講

唔撚通我睇撚住你老母頂你唔撚順跳撚左落公海自殺沉撚左落海底 我仲要幫你執番佢條屍

圖呢 咁多廢話

立場不嬲鍾意出呢d 藍稿係fb
多到你以為睇緊大公報

最緊要屌自己人，屌得愈恨就代表自己最有理智
最好立場冇 有線冇 蘋果冇 咩非建制媒體全部送錢俾哂 建制
羅冠聰唔好做 黃之峰退出 全部民主派全部放棄 熱狗都退出政壇

咁樣個運動就完，大家唔洗再爭拗

Agree

得未

文章質素問題遠大於政治立場問題

立場貼689是但一篇鬧販民既post都唔會比人屌得咁甘

咁你知唔知當日好多呢個人既相
果度一大堆記者 仲有2隊LIVE

話媒體要多種立場果班正on9
偏藍/紅色媒體： 大公文匯東方星島頭條晴報hk01香討親子王國tvb(只係講香港， 未講成個支那)
偏黃媒體：蘋果連登加一眾網媒

你同我講要多種立場？
算， 預咗移民， 一早睇死香港多on9, 特別係搞政治搞傳媒果班， 果班又要想出名但又要人生安全， 結果咩都做唔到。

我覺得立場比你更加黃

又鬥黃

矛頭應該針對返個作者
鬧立場我覺得於事無補

不過我覺得，立場一日出好多post，只要你唔分享出去，某篇文甚至連存在過都冇人知
如果你唔同意，甚至覺得非常有問題，認為篇文唔應該比人睇到，比起咁樣搞大件事，無視佢更加實際

留言前請先起底

立場由影手足大頭開始已經唔係同路人啦

點樣停課，send 電郵？

事實黎
投稿係人地寫既野
然後睇果個話係立場度既文章 係立場既問題
我睇完條LINK 影評寫既野都唔知佢係藍定係黃
先唔講唔會去睇影評 FB果個人自己都有份係立場有報導
佢覺得立場唔係黃應該叫立場CUT佢既報導 以後唔準有阿布泰出現
果個人都未拎到個POINT出黎
我淨係見到花木籣呢幾隻字 不停出現

花木蘭：石琪弱智

立場咁做似乎無問題，不過香港嘅傳媒仲有幾多份係肯登「相反意見」嘅投稿？你咁左膠係咪要讚你叻？傳媒嘅聲音已經完全左傾，你扮中立又有何意義呢？

咁立場都要filter改善下唔好再出咁多垃圾文嘅 阿布泰作為立場stakeholders之一都係討論緊立場出文質素有問題 想立場改善下姐 小小事又唔係大是大非點解要搞到割席咁殭？ 你係咪癲癲地

割席係林景楠 你問下佢好過啦

佢地單一個人幾撚黃都好
作為一個團體 記者同社工絕對唔撚可以盡信
上年有幾多後生勇武比佢地暴露身份比狗謀殺
攞料為生既人 保持三分距離啦

即係課開金就一定要課？ 俾錢你賺係必然

你呢D記者咁既引導問題
你自己都有答案既
多柒餘

不嬲得出生入死嘅隊友係可靠
千奇唔好搵樹窿嘅心態同 老師 政棍 傳媒 社工 牧師 講咁多嘢

家長嘅話就長期觀察下啦

可能係 懶係中立 實質同蘋果日報冇分別

屌你老母死L開啦！

我係每月PayPal過數，依家未停未得閒攪住。

唔係第一次啦，立場前幾日仲登文宣傳tvb劇

你都幾撚霸道下 黃圈光譜咁多元化人地覺得夾唔埋想轉對象黎課金又可以屈尻人唔係黃 又話立場黃啲 下下都要鬥黃

“可以接受公眾不附帶條件的贊助”
你課金前唔睇清楚你自己為乜課咩

佢嘅宗旨一直都係”編採獨立自主”

林景楠呢d根本係當課金買編採權
間接鼓勵黃C最憎嘅自我審查添

2邊都黃 只係一個課金就要人聽佢指揮
咁共產黨比一千幾百萬立場都可以變紅場啦

點解弱智嘅文都出，課金睇垃圾?

原來以為咁，所以你連tvb都冇抵制

典型香港人心態，我比左錢就係老闆，你要聽我支笛

越講越錯😎 俾人trap左都唔知

好多人影左
自己post埋踩多腳唔無謂啦

你個point個陣已經回到厭

吓？ 而家林景楠渣住枝槍唔比立場出咩？ 點樣破壞新聞自由？

咁蘋果娛樂有無報CCTVB藝人
尋日報花木蘭個替身仲靚過劉亦菲
咁係咪又要割蓆?

正確問題係: 間野係咪藍店
而唔係: 間野係咪黃店

不停捉商戶每一個動作係咪黃
最後只係互相鬥黃批鬥
實際只需要排除藍店就足夠

中國人
我話你知 廣東話"唔無謂" 係唔存在架

propaganda 你未出生已經俾人用到爐火純青啦～真係無用既話人地就唔會用咁多年啦

一句：以後唔會睇立場！

屈得就屈 覺得間傳媒唔再值得支持咪唔撚捐囉 老馮比你咩 下下撻新聞自由出黎

蘋果財經版成日叫人買ATMX，點解又無人屌佢？
我都唔明。

我用stripe, 完全唔知點搞

有咩傳媒可以課金睇到黃到發金既文章呀 又要無藍無紅

好簡單啫，手足還手足，錢還錢。我都有抽农夫山泉啦，你老散買唔買撚影響到個市咩

其實可取既方法就係 藍絲既文就一定要有正反兩邊，黃絲就可直接出。

唔洗玩呢招喎，舊錢一定要比傳媒架？直接比番手足唔得？

睇係無問題 但要留意返個作者

如果只容許一種聲音,咁同人民日報有咩分別?

屌你啦分化撚

問題係 佢叫立場新聞

所以我一直都好支持藍絲有言論自由

中立場新聞

佢最尾果句，總之好L憎就係咁簡單，顯得佢好小學雞。

保安Beat出身、正常都會研究下警察既野，唔係點做野？

立場係中立㗎

如果有一日佢ban鳩晒黃絲立場既新聞,咁佢就真真正正係成為黨媒

呢度有啲人話林景楠破壞新聞自由添 咁果啲人唔單止小學雞 直情書都冇撚讀過

搞乜鬼分化，
人哋講緊唔課金比立場，
我有權選擇課金比邊個，
咪中PR計

問題重點係拎住錢既人 當左文章係立場又想改變立場
拎住錢既人話理念唔一樣唔課金OK
但係之前立場有佢幾篇報導 佢當時唔拒絕
你打開各大報導都係有你鍾意有唔鍾意
咁你舊錢最好都係放低唔好拎出黎 一係就拎大舊D

點解唔係石琪byebye,反而係立場byebye?

如果你買左700，聽日trump加強制裁佢，你支持定唔支持？開心定唔開心？

你係唔肯當佢係 propaganda 咁睇姐。
花木蘭就係鋭實力，正篇和中立既評論已經係propaganda。 Pompeo講過，對中國要 distrust and verify

用課金既錢請D寫手瘋狂出文可能仲有成本效益

你幾時割蘋果

成日話不割蓆

我支持杯葛花木蘭，所以我唔認同石琪既講法，又或者唔支持立場post呢段評論

但唔需要立場byebye

正如我唔認同mike哥呢一句，唔代表我要阿布泰byebye

成日咁輕易就割，只會無晒同路人

大家槍口一致對外啦，唉

我裝修你老母個墳就有

一時又話記者係中立 一時又槍口對外 諗定講邊樣未

總之我好L憎林景楠，就係咁簡單。

咪就係話林景楠呢個人好奇怪

買蘋果係因為我覺得自己做緊一啲政府唔鍾意我做嘅野
編採手法方面由始至終冇支持過蘋果

咁你咪罷阿布泰囉

兩邊都係黃點解要揀 人地嘈兩句就發大黎講一睇就知你想點啦

課過金但冇通知我收到錢

立場係黃定係中立？

人地使幾多錢係人地選擇 關你撚事咩 愈講愈離地

自己想睇咪睇，唔想睇咪唔好睇

石棋
由高登比人屌到連登

石琪出名垃圾影評,傳說試過戲都無睇就寫影評.

好似d女人發脾氣咁，總之你點點點喇。唉，唔L掂。

咁人地報導內容係咩關佢咩事 同課金又有關係咩

做乜要同自己最憎嘅人，做埋同一樣嘅嘢
新聞自由
多元聲音
教育讀者變藍

之前block左
巴打咁好心機整圖

佢兩個互洗咁耐用埋啲奇怪思維就係逼你揀一個黎撐變相割一邊席 愈多人入黎佢地愈開心

呢條友其實都唔係真係好好架ja

之前話去選進出口界，唔比保皇零票當選
當知最後又去初選大混戰
初選選完又話返去進出口界

係啊 代表佢都要影埋一份po出嚟啊?佢仲要係第一個喎

Yea你keep住用唔同方法問我啦

我繼續答你兩間都係黃
快啲逼我揀一邊再割埋另一邊啦

諗多啲問題逼我揀啦

係，呢樣我同意。但佢做過啲咩柒過無損佢之後講嘅野/做嘅野。基本上因為佢上次柒到仆街，而你覺得今次佢講野係「別有用心」，某程度上你都認定左佢係共狗派過黎搞事。

條大頭仔up 乜撚

任何一間黃媒都一定會有同路人反，跟著你話佢佢就話返你唔畀有言論自由？香港得一間媒體？係鬼同路人？乜都鍾意搞分裂

哩個post咁多人 你逼埋其他人一齊揀立場定阿布泰 同埋 龍門定渣哥啦 唔好淨係逼我一個呀

你睇內容 劈頭就屌花木蘭奶共，之後內容唔討論劇情討論花邊新聞。 你睇唔出同立場個份有咩分別咩？

黃絲玩完lu 又分化

你睇下哩到有邊幾個keep住逼我揀一邊黎撐 幾驚佢地唔繼續出問題逼我答

無錯你當佢係第一個啦
咁傳媒做LIVE做文章都要出
唔好搞到連LIVE連即時新聞都無
仲有睇返時間 6點半 你睇圖都見到太陽未落山啦

立場應該準備拓展埋綠至淺藍市場
定係真心膠
越黎越無立場

你當佢一個捐左1~10萬啦
一個人 10萬蚊 一篇文章就可以割了

咁又點大公報/CCTVB有料出就代表立場可以出？

諗到下一條問題點問未？

Hi 諗到下一條問題點問未？

記者係中立呢句係我講？

佢地互洗緊comments玩得好開心

咁愛國甄子丹呢? 點解唔批評?

你自己發現到個問題未?
去評論商家係咪黃係好主觀
只會引起批鬥內閧

正確角度: 呢間係咪藍店
唔係: 呢間係咪黃店

出聲啦你老母臭閪

仲有你呀撚屌柒碌 做乜唔撚洗呀

根本你呢個留言已經可以完咗個po

嘈乜撚嘢呀嘈，新乜野自由，全部都係廢話

成熟嘅公民社會都冇，就講要咩批判訓練，多元聲音。

你俾一班冇批判能力嘅讀者睇完之後，咪會左右意識形態囉。

圍爐唔代表唔會知藍絲點諗野，圍爐代表住可以組織理據去反駁歪理。

但用藍絲邏輯去刊文，冇預防針嘅人，就好易誤信歪理。

官同影評點同

咁快收工？

點解可以咁撚hea 出黎啦

嘈咩呀，唔啱睇咪走去睇大紀元囉

每次諗唔到點駁嗰陣就拎「同共產黨有咩分別」呢句出嚟

屌你老母諗唔撚掂點樣逼人割就尻縮唔撚出黎？快撚啲同我出黎啦你老母臭閪

乜撚野叫諗唔到點駁 依句咪駁左

屌 唔係為左參選拎VIEW呀嘛

出聲啦 互洗唔係玩得好撚開心架咩屌你老母

係要送資料嘅話洗鬼搞咁大壇嘢咩

東方有時都屌政府，咁係咪好黃？

......香港人真係需要多啲公民教育

人民日報過往都有登開美國駐華大使嘅稿 只係近排果鑊發爛渣唔肯登 同樣世界主流報章都有登過支那高官嘅鳩噏稿 咁你又點理解呢種社會現實?

掉返轉咩東張閪望愛回家又串7政府 係咪好黃？

立場新聞無立場咁睇東方算啦
我又真係無見過文匯大公歌頌民主同登黃圈廣告
咩唔止一個立場即係無立場，衰過因報

咁你睇東方啦 睇你個樣都冇思考能力

好多人根本誤解咗讀者投稿嘅本質，唔應該以立場篩選。佢亦都註明係石琪影評，所有頭盔都戴晒，根本無問題。
以前明報好睇，正正因為左中右都會落力係果邊認真筆戰，以理服人。唔應該因為立場係黃，就唔俾其他聲音出現。

參選資格割席

係啦，連登仔學人講思考能力
叫立場新聞登多啲澳門人呀陳雲呀呢D專題啦

某程度上我認同
好似同盟國打緊軸心國果陣，你無理由仲要玩左膠多元聲音然後容許媒體洗白納粹集中營/皇軍虐待平民既野。更何況同盟軸心初期係勢均力敵，而我地依家係支共多人你12倍，支那多人你200倍。
為自由為人權為正義既戰爭，係打緊果時，都無可能話比軍隊（甚至整個國家）有十足自由。重要既係打完之後有無回復返。

立場係左膠姐
只要唔違反佢投稿嘅規矩
咩都登出嚟
當然實有人討厭呢種做法
想睇單一立場嘅新聞咪去睇大紀元

咪係
根本小事
佢依家反而幫件事助燃

對所有人，無論點罪大惡極都人都話要包容，但會為左所謂既平等而要求上套戲都一定要包括少數族裔/不同性向人士等「弱勢群體」，如果無就屌到仆街既自由主義者

有咩問題 咪登囉 果d文見到個標題都知邊個寫啦
定係你覺得 立場登既野就一定係真理 立場登既就要信就要支持 依家佢登陳雲石琪之流所以你就覺得佢黃變藍？

話明左膠啦
見到敵軍都想用love and peace搞掂

你睇下上面啲毛毛幾撚識夾人

不如你講吓大公文匯東方星島頭條晴報hk01tvb邊份登專欄叫人唔好睇花木爛

其實好嘅媒體係應該接受不同立場嘅投稿
登出嚟唔代表endorse投稿內容

不過立場新聞喺呢方面最大嘅問題
係狗屎垃圾都登
唔識篩選下文筆同論點高質少少嘅投稿

你用人地做得衰既野黎set規矩俾自己 咁攪笑？

China Joe

好彩我最愛既藍藍已經走左

到而家仲要討論立場係咪黃
訓撚醒未
或者比架時光機你返去由雨傘開始

批評木蘭等於反華請問係唔係講緊政治立場？

林景楠你幾時割埋黃圈 唔差在一次過

有就代表啱？

最好割哂佢 阿布泰做大台

Mike哥做乜學左689剪報屌人

你D技倆咁低級

以戲論戲有咩問題
篇影評本身又冇講政治 咁都可以屌

同埋立場宜家一味響度偏側寫抗爭運動，連民生新聞都冇
其實作為一個傳媒真係好差
定位係新聞就唔好只係講自己中意啲抗爭啦
搞到我睇埋其他傳媒自己分析成單野

咩叫專欄？
專欄唔代表公司立場架喎

阻膠： 打人畫面唔好睇會輸民意

隻賤閪話支持打香港人既警察

4K高清大頭垃場

新聞自由呀 中立專業

影評都要中立啲咁寫

你地一定係分化撚 垃場咁好

我地要破局 破局 破局

資助人資料唔見咗

諗下熱時出左依篇班人會有咩嘴臉

一有少少野屌你老母成班分化狗空群而出

其實係咪只係大家一廂情願將立場當左做文宣平台

好我割立場嚕

yeah 我割晒全部黃店

咁你咪無工返？

唔係諗住一句戴頭盔就可以咩都唔理下
講到明編輯部有篩選權利
如果個個都可以登,咁共產黨直接搵人做托比堆歌頌共產黨稿件
咁立場係唔係又要登

其實蘋果撐泛得好緊要 無撐過本土 得罪講句 less evil

石琪弱智都唔識

係

蘋果都間中比人插
我覺得呢D可接受

咪戇鳩啦，共狗要派都唔會派呢d 人啦

比人炒左所以開鋪，之後出盡新聞，食盡人血饅頭
捐返d 出嚟keep 住曝光又亂選legco

都唔知做乜鳩呢條友

up乜9？又關民意咩事？

黃色經濟圈就係想逼死對家
做得傳媒無立場果 d 叫中立但唔中肯
得罪講句 立場新聞仲想做牆頭草 咁無人會視為黃色媒體

要分返開立場既人寫 同埋投犒人寫

立場好似一直都係 狗屎垃圾既人都PO

雖然咁弱智既文都PO, 立場真係

文匯係大公子公司

好似係
一係就調返轉

個影評係讚劉亦菲支持警察咩？
一套戲剩係得劉亦菲一個咩？ 評論個導演嘅拍法都唔得？ 評論佈景道具服裝就係撐警係藍絲？

立場投稿成日有人投去互屌
投稿屌柒返石琪咪算，屌立場點都唔係屌呢樣嘢

我想問既然大家都預左會睇立場既人自己都有個立場 咁點解人地登兩篇on9文就起哂鋼乜真係冇思考能力架咩

立場唔po呢啲文
你哋又點搵到啲屌呢？

覺得立場po藍文不嬲係為咗俾黃嘅人屌
同埋網媒又唔係電視媒體
Like得立場有幾多會因為呢篇文睇黑警木蘭？

我講嗰啲狗屎垃圾唔係立場問題而係篇文質素令人懷疑邊忽值得刊登

呢到擺明好多黑警/藍絲搞緊分化啦

依家阿布泰果個就係因為立場登對家所以話割人

邊個罵立場就係收左錢
呢個post好多鬼
樓上樓下全部都係

其實唔係 不過佢地覺得你一黃就要斷哂所有對家既野

唔可以睇cctvb 唔可以食藍店 唔可以同對家任何野有關係 有就切腹啦

有時有啲黃圈KOL一下就彈出嚟講到咁盡咁絕又係唔知做乜，小事化大

cap圖見到熟人

愈黎愈多教條 幫襯黃圈入面邊間黃店都要俾人批鬥

阿布泰個老闆都on 9 ， 評論文章個個都寫得，你敢寫，佢地就會登，而登既標準唔係黃藍標準過濾，而係文章對事情評論，屌得有自己理劇就得。

戇撚鳩

Mike哥你要bye咪自己bye囉 使撚打撚曬成篇文出嚟講咁撚戇鳩咩

我個人覺得成日話告急果d好煩 好似為左r返生意先話自己黃咁

依個就係最on9既野 跟住有人就會反問你話 咁你係咪割阿布泰啊？佢咁黃

我覺得成日搬A vs B你唔係仲幫襯邊間呀嘛 哩啲人仲煩

明明已經唔食藍店紅店 幫襯下黃店都要咁大壓力

立場仲刊登緊澳門人在英國 呢條五毛狗

現形啦鬼
仲唔係收左錢
收錢都用下腦啦

條友雨革果陣可能仲訓緊所以唔知

佢個立場咁明顯就唔好扮晒中立啦

呢個post咁多鬼現形
驚唔驚人地唔出糧比你地

呢套戲連唔少大陸人都插
寫影評果個真係cls

唔該曬巴打

都幾柒
立場登藍野個陣又話人係傳媒要中立
到要人課金個陣又話佢係黃媒

石琪就不嬲on9

媒體嘅作用就係比所有真相曝光，保護言論自由，講啲痴線野都係言論自由，如果唔比篇文上同中共其實冇乜分別

石琪不嬲都係賤人

唔識，而家識了

你自己都出post叫人唔好互屌唔好分化 自己又分化

石琪問題啫
立場本身立場根本唔需要質疑

啱呀
叫人課金果陣搵埋藍絲課囉
咁就唔係得一種聲音啦

石琪條撚樣連Inception同Interstaller都睇唔明，然後屌9 Nolan

岩呀

唔通蘋果又要中立?

分化同批評係兩回事
最分化咪屈毛同唔理性討論
從來都唔做
但真係睇唔慣立場登評論同報導既手法

可摸耳轉捐傳真社

阿mike哥打哂千字文出黎又話割立場仲唔係分化？

咁阿布泰唔貨金又有咩問題?

立場久唔久真係有D 唔知邊個寫既柒文出黎
果條友出樣出真名 (E.g. 陳雲) 都算
乜撚野澳門人在英國 寫BNO 問題 都比佢出
又冇BNO , 又係英國住然後出埋D 文叫你唔好去英國

唔係
呢d叫批評

真乜鬼
佢呢篇係社論黎
係個筆者帶有個人立場寫既文
所以根本唔算新聞

佢講到割立場下面成大堆人拉大隊話走wo 咁都唔分化 d人講到終於有個有頭有臉既黃店老細出黎話立場有問題

懶係清高，要分開兩件事嚟睇，正傻9
希特拉如果拍咗套屠殺片幾好睇，個傻9石其又駛唔駛讚下？

如果轉一轉，叫佢做泛民報，咁會唔會易明啲？

咁你既意思係咪立場唔批評得？
唔可以唔撐？
又唔係鬥黃呢d虛無野，而佢既發言係基於事實咁有咩問題？

我支持有影評亦可以評黃、讚藍紅
但佢評得好表面
極冇深度之如
內容空虛
只係睇到佢想講花木蘭冇想像中咁差
咁到做到影評香港影視就係被依班人拖後腳

你呢句野如果放係pk01，百份到又岩唔岩用？

立場根本唔係黃媒，支持立場係一件事，但支持立場唔係支持黃媒。

我覺得佢可以話立場post藍野唔啱 有問題
可以講埋”自己”唔會再支持立場
但出哂千字文話自己曾經課過金俾立場所以愧對支持佢既人同暗示立場偏藍
叫大家諗清楚我就覺得有d分化

係純粹俾石琪依條撚樣拖後腳

樓主pin this

冇野既，咁唔好叫黃圈捐錢囉。

同意

Truth

應該咁講 立場個定位本身就唔係正宗嘅新聞媒體

如果係一個民主社會 佢其實同cnn/fox news一樣 都係極偏頗是但一邊
係一個唔達標嘅新聞媒體 因為佢非常偏頗 立場只有一個 就係乜嘢都要站喺黃嗰邊 完全冇多角度嘅報道 即使自己嗰邊有錯 佢哋都可以唔出聲唔批評

但而家香港係一個極權政府領導嘅社會 當所有媒體都係腐敗 都係幫中共政府講說話 佢就係一個相對較可信嘅媒體 所以我哋先唔可以俾佢消失

但係都係果句 睇新聞 最好都係搵返一兩個source嚟睇 然後做比較 再自己做critical thinking

唔覺得你上半段同下半段有咩分別
唔好濫用分化呢個字啦
最撚分化既其實係屈人分化撚

樓主pin呢個

如果要做極中立報紙，咁就唔好話自己係黃報
你先係一個公民，定先係一個記者？

共產黨咪利用緊你班傻尻
唔好on99咁啦

石棋不嬲弱智
撚屌戲捧上天
賣座戲屌冇深度
固有被動技能嚟

臘腸有愧

點會冇分別
上面係仲覺得立場係黃依家登藍野係咪痴撚左邊條線 好心就唔好登藍野啦
下面就係 佢登藍野你已經覺得佢變左藍/本身就係藍扮黃 原來其他人支持你當你係黃係錯既 依家我就割你

邊到暗示佢藍？
我都唔撐蘋果，覺得報導質素太低
後悔之前課金
咁我係咪又暗示佢藍？似係你自我解讀咋喎

佢做記者前係保安？

石琪寫嘅影評真係好on9

立場成撚日登d弱智文 睇撚到炆

其實唔只呢篇 立場平時登好多弱智文
做審批條友弱智唔鬧得？
咁多篇投稿唔揀係要揀呢d?

日日一批鬥文
健康又快樂

on撚9 你平時一定冇留意開立場登咩文
而家唔只係政見問題 係水準問題
立場有責任審批合水準既文章
唔通阿豬阿狗投稿都要登先叫言論自由？
我寫篇野去佢登唔登先？

利申：捐過比立場 但後尾佢登太多on9評論退撚左
唔見電腦單野都未計

好多人係舊年睇直播先比較認識立場
但立場以前就係做開投稿
所以唔係取態變左係有堆新讀者無知

如果一間傳媒

報導台灣物資供應鏈, 搞到海關針住台灣人黎查, 搞散左條路線
影刺狗義士高清大頭, 仲要快快手咁登出黎
睇埋d 投稿

遮住個名, 可能會以為文匯大公
但原來係立場黎

我唔係話佢係偽黃/藍乜乜物物
但從此之後會放佢係一個較低既位置
撇除蘋果之外, 仲有好多更值得支持既傳媒eg: 傳真社, 端傳媒

其實立場係有立場
不過投稿方面咩立場都照放 俾大家思考我覺得冇問題
人地都寫明投稿唔關立場新聞事

正如明報咪又係紅底報
但都會俾黃絲投稿

唔係得一個立場
咩立場都得
唯獨任何直接間接幫中共宣傳一定唔得

其實得立場keep住做12人、陳彥霖死因紀錄整合
仲有一堆多到有啲悶嘅抗爭者專訪
如果咁都因為出幾條評論而被人話唔係黃
咁想問香港仲有咩黃媒

就算石琪篇文
根本都冇褒獎套戲
咁樣就已經文革式批鬥
都黐孖筋

不嬲覺得立場好鬼

睇乜都係自由
睇tvb關你撚事

即係個同學喺學校言語欺凌你，笑你樣衰，你都要尊重佢? 係咪咁既道理?

冇問題，但人哋都有權因為咁而唔捐錢俾你，就係咁簡單

幫極權宣傳，點捍衛言論自由？

而家係有人制用你既民主去大外宣
如果乜文都放
下次就文匯大公放文係立場我又要包容?
再下次就中央直接出我又要包容?
係唔係ok?係唔係一樣包容?唔包容係唔係代表唔民主?

有時見立場d文真係有d過份，我相信包容係有個限度

少女：石琪超越弱智。

又係呢個on9 logic
共產黨員會呼吸柯屎食屎
咁你同共狗有咩分別

影評原來係新聞黎？

左膠嘅所謂包容大愛都幾on9

咁你幾時割埋蘋果
又報道花木蘭 又報導CCTVB藝人
連愛國甄子丹結婚周年紀念都有

係條友廢啫，關份報紙咩事？

影評應該純藝術角度睇部戲 唔關政治事

漏左句百搭既 「同共產黨冇分別」

一個真正民主社會，
相信人民有智慧的話，
你反果條友更加要貼佢啲野出黎俾人認得佢有幾on9，
可惜香港人就係咁低質，
連相信自己人有思考能力都咁難

你知唔知乜撚樣叫文革式批鬥？
而家係的左條友入牛棚屌 定 剷陰陽頭？

點解弱智都咁多影評出到街
蘋果弱智 立場弱智

有d黃店做左焦點人物就忘記左be humble
選擇去批評而唔係相信大家嘅專業及智慧

依家中共黑人憎嘅原因係佢哋食飯咩
話唔同變到同共產黨/紅衛兵一樣嘅原因係叫大家唔好變到一樣獨裁俠咁，只允許單方面嘅言論

石琪弱智由舊登時代俾人笑到連登時代
條友不嬲寫影評都廢到閪咁,連登啲電影討論post嘅cm都有質素過佢

五毛pr 拉

真

9樓先見到人話 有啲失望

連登仔真係話都冇咁易分化到

對家要玩分化真係容易
求其9up一下就自我分化

石琪

不嬲左中右都有
而且石琪係純以電影既角度分析

係班yellow nazi一霜情願人地要報自己聲音，報自己想要嘅先係民主

你做得黃媒就應該要做足佢
而家咩世代呀
仲問係咪只可以得一個立場

唔係話立場係鬼，但你呢個邏輯好有問題，
11哥係公民黨元老添，咁佢而家點？

岩阿，百份報報道得奶共，係條友仆街啫，關份報紙咩事？

咁我希望有人開PO屌大公報文匯報同劉錫進
我希望你即刻入個PO屌鳩呢班連登仔

石琪只係其中一個run 立場新聞既人，立場新聞好明顯係同路人，阿布泰林生都係同路人，做乜要揀幫邊個？呢d 係內部矛盾，兩個都支持，兩個都幫！咁先撐起黃色經濟圈。

睇番大紀元咪啱晒你口味LOR

立場已被滲透

係時候放棄立場

所以唔好杯葛tbb

cctvb明顯有違多元性

報導不全面啦

之前有間五金舖
係咁屌柒612要佢公開盤數
而家又有間超級市場
唔鐘意間媒體又黎開拖
真係唔知做乜9

石琪弱智好多年啦

阿布泰係咪渣家軍

咪係

見到林生話如果有人食藍店可能冇意見

心諗你噏乜鳩

樓主點會睇到呢個留言

淨係記得林景楠條友當初棄功能組別踩隻腳入直選
輸左又走返去功能組別

pin咗

立場愈來愈on9

有時仲要成日出人大頭照
藍絲果啲就打哂厚格

睇路啦

點解要人開？
你自己唔開？
又假手於人？

新聞就係報導事實嘅真相呀嘛
如果你分立場 咁同以家嘅法庭有咩分別？

原來你識分
咁mike哥點解要屌立場？

搞清楚
呢個係極權宣傳？
就算係極權宣傳 都係言論自由嘅一種

以家啲黃絲好撚癲嫁
佢哋唔同意 唔鍾意 就會屌你幫極權
但係又唔諗下一個民主自由嘅社會就係有不同嘅聲音出現

屌
過成14粒鐘先上水
然後揀幾個cm 黎應

呢啲就係癲左嘅黃絲
可以同藍絲五毛一樣 不處理
各位手足睇路

你up 乜春呀屌你老母
唔撚敢應剩係單單打打

癲左嘅黃絲永遠討論一件事時
就會帶出不同事件去掩蓋本身討論緊嘅野
同藍絲一樣
香港人反抗？得啖笑

你up 乜9 雙重標準賤種
覆唔到= 同藍絲/共狗冇分別當應左

我地仲未夠政府爪牙嘅觀點咩？

各位明事理嘅手足
自己睇路啦
唔好反黃絲呀

其實你真係好撚柒核突
唔撚敢正面應
係咁開新cm 單單打打

咁antifa有乜問題

你依種廢柴藍絲好撚得意
喺依個嗌口號 商場唱歌 喺周梓樂出事地點獻花 都會俾狗用國安法告 一位老師係fb 講光復香港會立即俾人炒 係香討 c9kingdom 等各大論壇五毛藍絲群魔亂舞 各大傳媒都成為政府爪牙 法庭冇辦法對所有案件公平公正咁審判 政府同時又用佢嘅權力去改變教育內容嘅時代 你仲可以要求要連登要容立不同聲音

我唔課立場既原因正正係立場容忍 d 專欄太多問題寫手

刊得藍文抵得割呀
Bye bye 立場

全力支持立場董事兼612揸數人hocc，左膠萬歲，民主黨（美/港）先係手足，大豆侵係共產黨鬼

一係就係用個句「同共產黨有咩分別」屌你當覆左

成班真係以為自己喺文明世界

寬容只有贏咗嘅強者可以有
你又弱又未贏到
講乜鳩寛容呃自己
俾啲打仗意識好冇

地獄最熾熱既地方係留畀出現重大道德危機之時仍要保持中立既人。自從立場登左劉山青果幾篇垃圾之後，我已經無課金。當立場係支持民主媒體，真係自己一廂情願。佢只係一個「中立」既媒體。我覺得係呢個時候我唔會支持「中立」既媒體。香港而家係唔需要「中立」。

我對要打贏魔鬼都唔代表自己要變成魔鬼架

用愛與和平穿透坦克

當一個民主國家同極權敵對國家打仗，左膠大概也會要求場戰爭所有決定都要諮詢所有人然後投票決定。
左膠士兵：「民主國家喎，個決定點可以無諮詢就咁由上而下決定架？果個將軍都唔係我哋選出來既！」

咦，係喎，香港都唔係同中共打緊仗。抗爭唧嘛，我哋要容納支持極權既人/聲音，否則有違多元呀。

香港邊度係一個民主自由嘅社會呀😂😂😂

咁飯民去留都要睇埋藍絲意見啦

世界都唔需要啦

需要歸邊呀

多觀點唔係多弱智呀
搵個小學生投稿寫到不倫不類又照上報紙？
唔好玩啦
如果咁都出得
幾十年前我已經可以寫專欄啦？
唔見請我？
就係未夠班嘛

香港人支持blm

黃絲 = 十八路諸侯(袁術,韓馥,孔伷,劉岱,王匡,張邈,喬瑁,袁遺,鮑信,孔融,張超,陶謙,馬騰,公孫瓚,張楊,孫堅,袁紹,曹操)
當龍門vs渣光陸果,咪好似袁紹vs公孫瓚
宜家阿布要vs立場,咪好似袁術vs孫堅咁
到最後黃絲只淨低最強果幾派勢力支撐住,但結果同當時一樣,董卓唔係畀十八路諸侯所滅
而藍絲同樣唔係畀黃絲所滅

有啲道理

留言個alex哥唔係以為文匯會登啲「黑暴」內容下話

其實點解佢可以呃飯咁耐,仲呃到好似權威咁

要用愛感化佢地

石琪呢d影評就算數啦

人地成班文藝界、左膠學者之流圍住個大熔爐嘛，用愛與和平文化監暴，你地啲低等異見勇武暴徒就負責流血送頭，兄弟爬山

你啲弱智仔幾時先學識有公權力同冇公權力嘅分別
A傳媒唔收你稿咪去B傳媒投囉，唔收某啲稿就係共產黨？
打壓言論自由係講緊公權力令到冇傳媒敢登你份稿，盡啲嘅喺互聯網censor埋相關內容

黃店唔做藍絲狗生意都係共產黨啦

民主黨做民調都要問埋藍屍先夠公義

得啦
入去r你嗰10萬月薪啦

而家仲有十日不到泛民就接受委任
好批鬥唔批鬥批篇影評同立場
林景楠、阿布泰就真係bye bye la

要報埋勾佬偷食先夠貼地

籌旗嗰陣就為公義發聲
籌完旗就包容所有聲音

今朝抹黑完bob叔
而家搞阿布泰老闆？

你返去幫你老母守墳啦
捉鬼臭閪

乜野月薪咁難聽，宜家鄺神係為左拎港共資源救手足先接受委任

飯民要入政協咪由尻佢哋囉
佢哋除咗民意之外有撚資源咩
甘心做弼馬溫嘅就自然會消亡
冇咩討論價值

港共對家係神裝重課玩家
仲要有gm幫手

自己普通裝 竟然on9到聲稱要讓裝靠技術隻揪

16年咪用左「含淚投」囉
信唔信下年仲係用返呢招

阿布泰跟車太貼

你民調打電話問到陳淨心
佢自己話係黃既你吹得佢漲？

我地差唔多成萬個手足被濫捕，又12個手足強制送中，未來仲有23條惡法要抗爭，希望大家喺最民主黑暗一日之前為大局，心存厚道，繼續支持我地民主派，我地退無死所，已經無再分裂既本錢

票投民主黨，香港人加油

你呢篇差少少
仲差議會抗爭 + 舊年販民拉倒送中

冇議員身份

手足一定被清算

如果我係臭閪
你咪yellownazi臭鳩囉

積下口德啦
你老母都一樣會死

冇得喺立法會開記招

唔係輸咁係咩

連新聞都要割？睇大紀元蘋果囉 岩心水未
有d讀者願意多方面思維 客觀d去睇所有事 但係要一言堂既咪唔好揀立場囉 但洗唔洗開個post公開話要割 作為公眾人物 究竟佢講既割對我地嚴重d 定單單呢篇 可能佢唔講我都睇唔到既文對我地影響大
閪D講句 東方社評正反兩面都有 唔好走向極端啦好心

原來連登咁多家長式管治支持者

啲論述咁似共產黨個啲「外國勢力亡我之心不死」「維護國家主權人民健康社會秩序所以先censor」「中國人民未準備好投入民主制度」

仲咁多人講到post一篇立場唔同既文章=幫手維穩洗腦

仲攞大公文匯呢d不報事實 只有正沒有反既媒體做比較

真心問 唔登下呢啲垃圾 點顯得你批評正確？

有正有反有比較 點樣洗腦？唔講以為立場清一色讚套戲

咁多人覺得宜家自己既反抗行為係岀於教育制度同你講要爭取民主自由？定係覺得自己特別醒？有無諗過你既價值觀都係岀於有比較？

黃營絕對正確論係咪姐係想行熱狗個種宗教路線？

終於發現立場有問題了？

你管治𡁵邊個
又一個自以為出世已經有民主自由

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

ok
pin咗

多謝你

其實有無諗過呢 就算有民主 一樣有機會比獨裁聲音推翻
又一個連民主自由有咩內在價值都未搞清楚係度講爭取民主
其實你大可以認自己係爭取緊大多數暴政

btw 港台又拍警訊 鏗鏘說又搵譚惠珠 鏗鏘集又搵紅底老師
呢啲「中立=藍」媒體仲未比人屌?
根據「嬴左先講多元自由」, 港台同大公文匯有咩分別?
港台幫手維穩洗腦

你有機會管治先ff自己可以建立點嘅社會啦
立憲咪就係阻止新政府獨裁
正常國家仲可以公投修憲不斷完善

如果去到立憲都冇人出聲
咁抵呢個民族俾獨裁統治

又
法國都要革命幾次先有而家呢個共和
如果你立憲時唔出聲阻止唔到變暴政
你嘅責任係推翻多次

但唔好喺而家就ff又變獨裁
你仲喺第一個獨裁政權底下

立場真係鬼鬼地

五毛又入嚟
留意

港台咪又係畀正苦壓迫𡁵
佢係死守𡁵
你估你唔要求立場歸邊
正苦就會放過港台咩

上個禮拜就幫手宣傳tvb
今個禮拜就花木蘭

咪係囉，都唔知上面班分化撚做乜，立場擺到明就和理非中立路線架啦，要保障言論自由介紹下藍店藍電影有乜問題？同埋件黑衫暴徒喺前面插警察，就擺明係鬼收左錢去抹黑成場畫面咁靚既民主抗爭，影佢大頭警惕同路人梗係冇問題。

立場萬歲

陳雲d 9文

連人西狗都入埋黎洗地

同你講現實無柒野點分得出好野
你就話有得管治再FF
其實你咪實踐緊批鬥式「管治」黃營囉
不過你又提法國都要幾次革命先達到呢個共和
咁你洗腦個論點仲成唔成立?
係洗到腦 會比到你革命幾次?
你咪正正係要求立埸/黃媒要做既係洗腦工作囉

你都幾搞笑
講立埸就單從行為後果出發 判斷立埸本身仆街偽中立

講港台就講「本質」講「動機」講成受害者形象 行為後果又忽然唔重要 雙重標準到

btw
姐係你覺得港台訪問建制派係出於被迫?
「想點」又係被迫先搵多元立埸既受訪者?

你班垃圾噏咗咁耐我都未知邊柒個人西

如果你覺得唔認同法庭公正=人西
咁我係人西啦
好過你支持法庭有公正裁決咁柒
好撚柒

我點管治黃營
如果我有權管
叫你收聲你係咪收聲
你繼續講嘢係咪即係我冇權管你
係我冇權管定你唔係黃營？

我邊度提過洗腦兩粒字
sorry真係搵唔到

立場係成個運動，係乜野立場你有追開你會唔知咩?
登一篇呢d影評你就會否定晒佢
係咪on 9?

咁調番轉，大公報一篇影評話佢唔好睇
會唔會走去擁抱佢買番十打返屋企?

「判斷立埸本身仆街偽中立」
呢樣嘢都冇講過
我直情冇講過立場登佢中唔中立
我係講𡁵弱者一方唔好扮可以包容強者

邊句評價過立場係「仆街」同「偽中立」
quote到再講

同埋我講𡁵#638隻五毛
你收皮啦

雖然知你假膠五毛
但你個留言我睇完笑撚到仆街

真 之前po手足大頭 屌佢老母

岩啊 po手足大頭真係做得好

你咪繼續兜囉anita wong

你支持法庭有公正裁決
咁你要唔要自首上年有支持反送中呀
等啲證據攤出嚟判你冇罪囉
唔係你收皮啦
講一套做一套

po相證明你自首咗
先好繼續噏廢話支持告上庭啦
法庭咁公正，大好機會攤出嚟睇邊個啱
做乜唔自首呀

垃圾

人西狗覆唔撚到即刻識吠

你條垃圾一個論點都冇
有咩覆唔到

自首咗再噏啦
等你po咗證明再講

你班賤種屈撚埋強姦
而家真係告就笠水

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

咪話咗你支持法庭公正囉
咁覺得公正梗係告上庭
順手自首埋

咁公正有咩問題？
冇自首證明就咪柒煩啦

咁而家龍門告Marco 又比你屌人血饅頭
ching你都幾撚風趣喎

我唔信法庭咪屌
你信法庭咪去自首

有咩問題

明既 id 350350

你呢句又覆咗我嗰句乜嘢

「XX狗覆唔撚到即刻識吠」

畀返你呀
自首證明呢
垃圾

傻西渣狗fans 發爛渣想打泥漿摔角

跟你邏輯信法庭有咩咁發爛渣同泥漿？
source from你喎

咁究竟你信法庭定唔信法庭

等你相信法庭嘅自首證明再覆
講一套做一套毫無討論價值

笑撚死
唔信刑事法庭但信民事法庭
2樣野有衝突？

喂 唔覆我冇錢收架噃
做咩幫渣哥慳番筆呀

「唔信刑事法庭但信民事法庭」

你打出嚟自己笑唔笑呀
戇鳩到應都廢事

唔信軍裝狗但信水狗
兩樣嘢有衝突？

唔信ptu但信O記
兩樣嘢有衝突？

法治已死自助餐

等你相信法庭嘅自首證明再覆
講一套做一套毫無討論價值

但垃圾應該會話我唔再覆係自己講贏我
bye

其實你段野嘅重點係咩？
有啲擔心你 3句都冇邏輯可言
過幾年考dse點算

有咩問題
Marco yeung都話唔告正廢柴
即係雙方都都認同法律解決到問題啦
洗咩你理唧on9仔

真係話你on9驚你嬲

講一套做一套嘅垃圾返屋企瞓覺啦

返屋企訓啦渣波

講明冇自首證明講一套做一套冇討論價值唔再覆
都要死黏埋嚟
搵啲垃圾消磨下時間